夜晚單車上大尾篤水壩開唔開燈

夜闌人靜個個上去吹水散步吹風睇星影星 會費事開影響人哋
單車頭燈夜媽媽射過黎 好似渣車開高燈咁
定係 安全第一 老西都開住上去

正評 安全第一 開！
負評 關頭燈唔影響人地 唔開！

on9，照低d咪得

但現實係個個顏射咁樣

屌你老味
單車燈好似高燈？！

你粒led乖乖地開住
係保你安全
保人地見到 唔會意外車死你

水壩止面咁黑無開燈其他人同單車點留意到你, 唔小心有咩碰撞咪一樣影響到人
頭燈點都要開 向下45度射落地

我係見到有人先開 驚人地睇我唔到

裝盞紅色燈

驚你變大埔海底奇兵